馬會取消所有賽事 今晚區議員會有對話會

反對修訂《逃犯條例》風波觸發多場暴力衝突，立法會議員何君堯在7月21日的元朗衝突中，與「白衫軍」握手引起爭議，成為風波中的惹火人物，其愛駒亦恐受牽連，何君堯名下的「天祿」今晚(18日)在跑馬地馬場出賽，有網民發起今晚圍堵跑馬地馬場，香港賽馬會嚴陣以待，決定取消今晚所有賽事。
何君堯的愛駒「天祿」今晚參加的二班賽事，罕有獲編於第一場舉行，原定今晚7時15分開跑。

大家留意：今晚政府總部 區議員對話會

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

都唔會圍，咁就取消

推